# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2019, Band Camp
# This file is distributed under the same license as the ngx-charts docs
# package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2019.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ngx-charts docs \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-12-29 12:56+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.7.0\n"

#: ../../source/features.rst:2
msgid "Features"
msgstr "特征"

#: ../../source/features.rst:4
msgid ""
"Out of the box, we wanted to create a low level robust framework on which"
" to build charts. Outside of the following chart types:"
msgstr "开箱即用的，我们要创建在其上构建图表低水平健壮的框架。下面的图表类型外:"

#: ../../source/features.rst:8
msgid "Chart Types"
msgstr "图表类型"

#: ../../source/features.rst:10
msgid "Horizontal & Vertical Bar Charts (Standard, Grouped, Stacked, Normalized)"
msgstr "水平和垂直条形图（标准，分组堆积，标准化）"

#: ../../source/features.rst:12
msgid "Line"
msgstr "线"

#: ../../source/features.rst:13
msgid "Area (Standard, Stacked, Normalized)"
msgstr "区（标准，堆积，标准化）"

#: ../../source/features.rst:14
msgid "Pie (Explodable, Grid, Custom legends)"
msgstr "馅饼（可展开，网格，自传说）"

#: ../../source/features.rst:15
msgid "Donut"
msgstr "甜甜圈"

#: ../../source/features.rst:16
msgid "Gauge"
msgstr "规"

#: ../../source/features.rst:17
msgid "Linear Gauge"
msgstr "线性仪表"

#: ../../source/features.rst:18
msgid ""
"Force Directed Graph (deprecated - please use `ngx-graph "
"<https://github.com/swimlane/ngx-graph>`__ instead)"
msgstr "力向图 (已过时 - 请用 `ngx-graph <https://github.com/swimlane/ngx-graph>`__ 代替)"

#: ../../source/features.rst:20
msgid "Heatmap"
msgstr "热图"

#: ../../source/features.rst:21
msgid "Treemap"
msgstr "树形图"

#: ../../source/features.rst:22
msgid "Number Cards"
msgstr "号码牌"

#: ../../source/features.rst:23
msgid "Bubble/Scatter"
msgstr "泡泡/散"

#: ../../source/features.rst:26
msgid "Customization"
msgstr "定制"

#: ../../source/features.rst:28
msgid "Autoscaling"
msgstr "自动缩放"

#: ../../source/features.rst:29
msgid "Timeline Filtering"
msgstr "时间轴滤波"

#: ../../source/features.rst:30
msgid "Line Interpolation"
msgstr "直线插补"

#: ../../source/features.rst:31
msgid "Configurable Axis Labels"
msgstr "配置轴标签"

#: ../../source/features.rst:32
msgid "Legends (Labels & Gradient)"
msgstr "传奇（标签和梯度）"

#: ../../source/features.rst:33
msgid "Advanced Label Positioning"
msgstr "高级标签定位"

#: ../../source/features.rst:34
msgid "Real-time data support"
msgstr "实时数据支持"

#: ../../source/features.rst:35
msgid "Advanced Tooltips"
msgstr "先进的工具提示"

#: ../../source/features.rst:36
msgid "Responsive Layout"
msgstr "响应式布局"

#: ../../source/features.rst:37
msgid "Data point Event Handlers"
msgstr "数据点事件处理程序"

#: ../../source/features.rst:38
msgid "Works with ngUpgrade"
msgstr "与升级工程"

#: ../../source/features.rst:39
msgid "Enabling/Disabling animations"
msgstr "启用/禁用动画"

#: ../../source/features.rst:41
msgid ""
"If you have an idea for a new feature, create a Github issue or even "
"better a PR ;). Make sure to include the use case, an example image of "
"the chart (if applicable) and data formats."
msgstr "如果你有一个新功能的想法，创建一个Github上的问题，甚至更好PR）。 确保包括使用情况下，该图的一个例子的图像（如果适用）和数据格式。"

#: ../../source/features.rst:46
msgid "Alternatives"
msgstr "备择方案"

#: ../../source/features.rst:48
msgid ""
"Chart frameworks are a dime a dozen nowadays. Not many of them existed a "
"few years ago when we started this project internally and many of them "
"still don’t really work well with Angular. Here’s a recent list we "
"compiled during our effort to open-source this:"
msgstr "图表框架是一角钱一打今天。没有多少人存在，几年前，当我们在内部开始这个项目，其中许多人还没有真正有角工作。 这是我们的努力过程中编译开源这个最近的列表中，我们:"

#: ../../source/features.rst:53
msgid ""
"`ng2-nvd3 <https://github.com/krispo/ng2-nvd3>`__ - Open-source wrapper "
"for nvd3 using Angular2 Components"
msgstr "`ng2-nvd3 <https://github.com/krispo/ng2-nvd3>`__ - 使用Angular2组件nvd3开源包装器"

#: ../../source/features.rst:55
msgid ""
"`ng2-charts <http://valor-software.com/ng2-charts/>`__ - Open-source "
"Angular2 wrapper directives for Chart.js"
msgstr "`ng2-charts <http://valor-software.com/ng2-charts/>`__ - 开源Angular2包装指令的chart.js之"

#: ../../source/features.rst:57
msgid ""
"`angular2-highcharts "
"<https://www.npmjs.com/package/angular2-highcharts>`__ - Open-source "
"Angular2 wrapper for HighCharts"
msgstr "`angular2-highcharts <https://www.npmjs.com/package/angular2-highcharts>`__ - 开源Angular2包装器HighCharts"

#: ../../source/features.rst:59
msgid ""
"`recharts <http://recharts.org/>`__ - Open-source composable charting "
"library built on React components"
msgstr "`recharts <http://recharts.org/>`__ - 开源组合的图表库建立在反应的组分"

#: ../../source/features.rst:61
msgid "`Vega <http://vega.github.io/>`__ - Open-source Canvas/SVG viz framework"
msgstr "`Vega <http://vega.github.io/>`__ - 开源的帆布/ SVG即框架"

#: ../../source/features.rst:63
msgid "`C3 <http://c3js.org/>`__ - Open-source D3-based reusable chart library"
msgstr "`C3 <http://c3js.org/>`__ - 基于D3开源可重复使用的图表库"

#: ../../source/features.rst:65
msgid ""
"`Plotly <https://plot.ly/>`__ - Commercial business intelligence and data"
" science."
msgstr "`Plotly <https://plot.ly/>`__ - 商业商业智能和数据科学。"

#: ../../source/features.rst:67
msgid "`Highcharts <http://www.highcharts.com/>`__ - Commercial chart framework"
msgstr "`Highcharts <http://www.highcharts.com/>`__ - 商业图表框架"

#: ../../source/features.rst:69
msgid ""
"`eCharts <http://echarts.baidu.com/demo.htm>`__ - Open-source JavaScript "
"chart framework"
msgstr "`eCharts <http://echarts.baidu.com/demo.htm>`__ - 开源的JavaScript图表框架"

#: ../../source/features.rst:71
msgid ""
"`dc.js <http://dc-js.github.io/dc.js>`__ - Open-source JavaScript "
"charting library"
msgstr "`dc.js <http://dc-js.github.io/dc.js>`__ - 开源的JavaScript图表库"

